淺談香港各大牌子啤酒

青島：苦溼得黎又一大浸廢老味 廢老先飲
藍冰：得個苦主 同飲24味無分別
獅威：攻鼻得黎又難飲 廢中廢老先飲
藍妹：好少少但都係有浸酸縮味 價錢又貴啲
Asahi：淡茂茂無酒味 細蚊仔先飲
香港「友」啤酒：價錢公道 入口順滑 清新的麥芽味把啤酒花的微苦平衡得恰到好處。加入芫荽和陳皮等地道材料，透過濃郁果香突出啤酒花香氣，把香港獨有的中西合璧文化發揮得淋漓盡致。
喜歡飲香港友睇得出係對生活品味有追求既人

真！不過少爺好飲啲

無錯，友真係麻麻

Asahi都冇酒味你條利

手工啤: 少爺啤, 麥子, 香港城釀
友啤麻麻地

PR食得屎
suntory 神泡都唔講

青島飲到頭痛

飲過sell 陀地製造嘅手工啤都好難飲

少爺比較難買

其實平價啤酒離講 asahi真係算係咁睇下藍妹 一年難飲過一年

岩呀，擺明係pr 打手post, 就唔好係個介紹友
大把好飲過佢
重有堆日本啤唔講

少爺好撚貴

落BAR飲開牛奶

藍冰苦條撚咩
有冇飲過水係苦？
樓主乜撚都未飲過就係度做打手賣廣告

便利店啤酒黎講 藍妹算係最好飲
如果係樽裝更加好飲

Heroes, carbon brews, yardley

貴 同埋酸

最撚憎芫荽

香港友啲麥味苦到好難飲

恰到好處

小弟孤陋寡聞 借問乜嘢字嚟冇見過香港人用

飲過 好撚難飲 飲尿咁

麥味黎講，鐘意日本野多d

藍冰淡到咁都飲到苦味

打手post

樓主走定先
時事台一陣又衝入來屌藍店

有1664就一定1664
冇就醇滑嘉士伯都岩飲

64？好嘉頓？老虎？嘉樹伯？奇撚？

講少左好多牌子喎清

識飲一定飲carbon brews

完全唔係淺談 打手就打手啦

以前成日飲Asahi 跟住轉左醇滑嘉士伯 好撚好飲 好似仲要係黃？

Asahi 喎 有無踩得咁低
純滑嘉士伯點解唔講下？絕對可以打贏青島同藍妹啦

咁你真係幾孤陋寡聞

而家弱智都可以做PR為踩而踩，雖然Asahi同麒麟都係支那造，但唔係完全樓主咁講難飲

你係咪調轉左Asahi同青島
Asahi苦青島好多喎，青島偏清淡

咪係，本來都對"友"有d 興趣，而家咁樣打手法。真係飲其他好過

日版Kirin 轉左新配方正到

其實樓主係咪友啤對家嚟，特登玩黑暗兵法

題外話 有冇人飲過微辣大排檔啤酒
出個時貪過癮買黎試 好撚難飲

真

小朋友只係學識認顏色冇學認字?

嘉士伯好耐無飲 唔記得咩味

阿拉屎就太淡 易入口但飲完好似無飲甘

留意港版Asahi 係 Made in 支那, 麒麟都係

窮L買開759德國啤, $5有500ml

仲以為你講香港牌子d 啤酒
神泡又無

1664 blanc

Sapporo

哭加鄧？

咁多位 喜力點睇

有冇飲過HERO嘅是L但

之前好飲啲，轉左包裝就麻麻

1664 唔L講
stella又唔L講
blue ice 苦都講得出

超市買到就premium malts一隻都夠做

冇水沖廁可以用黎沖
一定唔會飲垃圾香港啤

你飲下先啦 未飲就話難飲

冇病呀 外國手工啤大把選擇
香港啤憑咩叫人試先

香港未夠班整啤酒 好簡單 明唔明？

不同意全部本土brewery都唔掂
不如分享下外國craft beer鐘意邊間廠 咩款？
本土廠又中過咩伏？

香港未中過伏 因為唔會試

只飲 XXXX

廢佬味你都飲得出

友啤大陸造
唔知大家知唔知

飲涼茶先係基本生活態度

飲過啦垃圾黎

真係唔知

d 踩港撚無邏輯唔洗理 我覺得少爺幾好飲

廢老啤酒點可以唔提生力？基本上同阿叔阿伯劃上等號，攞住罐啤酒踎喺馬會門口或者周街飲嘅十居其九都係生力

門神？thunder god幾好

輕輕一推yebisu

麥子伏到喊，門神都麻麻地。